講幾多大 就大概估到條友讀邊間

講八大 通常係嶺南浸大公大
講四大 多數係理工city
講三大 中大
講一大 港大/科大

樓主UST confirmed

我好撚型呢加去緊溝女

可能係港大呢

八大

浸會都唔差

將UST 歸入一大仲唔係UST

OU都8大嫁咩

同三大差唔多 - 含管

你試下唔數ou但數8間出黎

呢間直頭係一大添啦

IED先係8大